元朗有咩好去處 好想去玩/行街

如題
想各位集思廣益比下意見

去好到底食麵

我剩係知有老婆餅同埋糖水
仲有冇巴絲有其他介紹？

去龍豐shopping